（火影）雙神威卡卡西，實力可排第幾？

除左斑,鳴人,佐助之外，應該最屈機
隨意進出異空間，這只有輝夜先有的能力，但是卡神就有，在最後一戰打輝夜的時候展現了，超強的指揮和臨場作戰實力，其神威手裏劍獨步天下，咩忍術配上神威，簡直無敵的存在。

排主角後面

排作者後面

冇撚左啦, 最廢火影卡卡西
又小卓羅, 又冇埋寫輪眼
咩複製忍者, 冇左寫輪眼=屎
勁嘅係寫輪眼唔係佢
都唔知憑咩做火影

其實論好打 果幾秒既卡卡西應該超越左成套野

幾秒真男人, 用多2下都流血收皮啦

廢鳩複製忍者畑鹿驚 收收皮啦

其實就算計埋我都覺得係第一

問你雙神威呀on9

＋1 攻防無敵 你掂都掂唔到打條毛

卡卡西個須佐仲勁過斑同佐助果個
果陣嘅卡卡西應該係全套火影最勁

不過用兩下就冇曬查克拉

如果係雙神威帶土應該無查克拉問題

有撚用咩 你有最勁cpu同display card
你隻牛都唔撚夠w
佢啲配置俾帶土鳴人佐助就真係最勁喇

講雙神威既卡卡西不如講雙神威既帶土
如果係止水vs帶土?

佢地打既話睇吓邊個先發動技能者 任作者吹

卡卡西發威前幾集得個睇字
對白淨係叫港女櫻唔好鳩衝同...
真係好柒

雙神威帶土咪又係未出到須佐就收左皮 雙神威卡卡西一拎就識出須佐 講熟用寫輪眼可能仲勁過帶土 btw都係果句啦 因為佢唔係字智波血統要長開寫輪眼先特別少卓羅 冇左之後卓羅量根本同番一個上忍level冇分別

Btw係咪已經變左日經 之前好似已經有好多個post講卡卡西實力 講既野都講到悶

帶土有十尾同白絕先夠卓羅玩神威
咁諗諗下反正佐助隻萬花筒先最撚神奇
乜鳩都冇但d卓羅同嗚人一鳩樣用唔晒咁

PTT有人話佐助既中二查克拉係用之不盡

究竟仲要討論幾耐
雙寫輪卡卡西最勁

你當因陀羅轉世流架?

其實都係俾個過渡期主角
卡卡西有名氣 完咗忍界大戰冇咩事都叫接得住
鳴人心理上未必預備好 當卡卡西幫佢鋪定條路執好成個秩序

冇人backup佢點推得郁兩隻眼 第一次用龜速神威都要入廠幾個月 講番帶土好過啦